渣Benz 返份二萬頭既工，怕唔怕太串 ？？？

本身屋企都算係中產，
之前考到車牌，老豆話買架車俾我，

咁我暫時仲係返緊d 垃圾工，得2萬頭左右

如果渣Benz 新車C仔返工，
怕唔怕太串？
會唔會俾人搞辦公室政治？
但唔渣去返工，架車買黎又好浪費咁 .....

真

假

慢

real

正評ed

太柒

Benz係咪老野先揸？

睇邊款

太窮

垃圾c仔

唔比人知咪得

Real

唔會

想出位一定渣Benz 之後你工作上會有好多表現既機會

認真答，你返工地方免費泊車？
係就老西都渣，根本無人會理你，你估你揸法拉利咩

根本冇人會理, 唔好俾人知添呀, d 人又r 車坐

呢個人工適合揸c63

加多少少上c63

揸架S13型好多

我渣巴士都係搵2萬零日日渣benz

聽你地講先知原來冇人理

彪仔仲翻工？

冇人叫你大嗌自己渣車返工

下 我番緊50$時薪part time工渣緊新e仔

C200定c63先？

戴隻冰藍勞返份一萬頭嘅工，怕唔怕太串？

二萬頭都出車

洗屋企錢揸c仔呢啲女人車可以有幾串呢
我讀書時期已經楂m3啦

就算你揸架十幾年車齡嘅benz都會俾人覺得太串
總會有班傻仔見到benz就嘩嘩聲，但明明架車可能平過你份糧
連登都見唔少啦，成日話公屋仔揸歐洲車

仲唔去巴士站等車?
班車就快到站

如果你依家揸到部2021 新c 出街
全世界望住你

之前返學揸波子，隔離位係教授

嗰科比個C我

你以為自己係邊個？邊撚個得閒留意你？

第一野見到樓豬話
1）兩皮
2）中產
3）Benz會唔會比人串
我就知佢係自我感覺良好偽中產

無討論價值
c63s c180都係c仔

我有同事渣model 3 返工
都係揾20k樓下

第一份工得 7000 蚊，揸車返工
公司有車位提供，同事唔撚高興係背後冷嘲熱諷。
依家都有車位，但同事唔會知你揸乜車，除非你自己講或佢睇到。
亦唔想俾人知。

你返停車場？

梗係揸
2萬蚊工使用咁多考慮

大把揸勞斯萊斯都係20000左右

一睇就知身邊就窮人或者扮中產
咁寒酸既問題都問得出
一睇就知係窮撚

*一睇就知樓主

我估識你

又唔係c63 有咩咁串

之前仲有返工渣波子, 需然都成十年車

揸Benz好正常，唔好大驚小怪

好串

我揸法拉利車英泥落地盤
點睇？

正解
C仔大把人買得起
無必要自我審查

未聽過人叫c63s 做c仔

咁得閒睇住你喺邊架車落嚟上邊架車咩
啲女俾人接放工就大搖大擺喺門口等俾人睇到佢坐咩車啫
停車場好多人出入見到咩
咁都驚你不如賣咗部benz買架honda嚟揸喇

送比我 咁咪顯得你中產又豪

返工揸巴士
收工揸benz

人地屋企中產幫佢養埋架車都仲得啦

真
有得泊咪揸
無咩人留意你

摵章c63s都見過
望沙板先知唔係63包圍

泊好車就番上去做野啦
邊有人理你 不過最好都唔好比同事見到係真既

利申 女車手揸緊c仔

連登吹水大會又開始

搵1萬都可以渣Benz, 香港係笑窮不笑娼

On9囉
架車咁撚低,去唔到做野位

大把fresh grad返工有司機揸e仔接送

樓主真心問？

呢d一係父幹，一係撈偏

揸benZ都覺得串
似窮撚多啲喎

你份工咩性質先？ sales 跑數狗既話冇所謂。
一般打工仔就咪， 一定有人篤背脊

公司有位同事咁做其實無乜所謂

睇你幾錢啦 benz十幾萬都有啦 點串

會唔會俾人搞辦公室政治？
會
部車新過老細?
頂頭上C都係搭MTR返工?
自己諗

渣入辦公室?